{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088350?place[place_type]=GID&place[gid]=1088350&place[latitude]=36.3733280289&place[longitude]=127.1784563336&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 신계룡산갑사펜션"
    },
    "text": "宿泊施設の新鶏龍山甲寺ペンションは鶏龍山国立公園の駐車場に隣接し、自然と空気、渓谷を体験できる位置にあります。 ペンションは地中海スタイルの3階建てで構成されており、7棟で構成されています。 新築された建物は高級感のある屋内外の仕上げ材で仕上げられており、広くて快適な庭園とバーベキュー場、駐車スペースを提供しています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 冬は当日予約が不可能であり、予約人数に追加人数がいる場合は事前に通知しなければなりません。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションではペットを入室することができますが、同伴時に入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー用の炭火は、現場で追加料金を支払う必要があります。 ペンションの内部と外部は禁煙区域です。 駐車は可能で、チェックインは14:00からチェックアウトは11:00までです。 客室は3階と1階、2階に分かれており、基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどのような場所にありますか？",
            "answer": "新鶏龍山甲寺ペンションは鶏龍山国立公園の駐車場に隣接しており、自然と空気、渓谷を体験できる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの外部には何がありますか？",
            "answer": "ペンションには広くて快適な庭園とバーベキュー場、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は何階建てですか？",
            "answer": "ペンションは地中海スタイルの3階建てで構成されており、7棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数に関するルールはありますか？",
            "answer": "冬は当日予約が不可能であり、予約人数に追加人数がいる場合は事前に通知しなければなりません。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペットの宿泊に関するルールはありますか？",
            "answer": "ペンションではペットを入室することができますが、同伴時に入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用に関するルールはありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理器具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動は控えるべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 595,
        "QA": 551
    }
}